 # Oie , me chamo Giovanna Azzolini, tudo bem? 🌻 
- 📚 Acadêmica em Análise e Desenvolvimento de Sistemas no 4º semestre.
- 💘 Uma leve queda por automação de processos (CI/CD).
- 💻 Sempre utilizando Pipelines para facilitar .
- 📖 Focada em Docker e Kubernets.
- 🐧 Adepta ao nosso querido Pinguim. </a>.</p>
```terraform
resource "Devops Engineer" "Giovanna Azzolini" {
  info = "DevOps de Primeira Viagem"
  langs = ["Javascript", "Phyton"]
  areas = [
    "DevOps",
    "Automação",
    "Infraestrutura",
    "Cloud",
    "Html e Css para colorir a vida"
  ]
}
```
  </h1>


  
</div>

<div align="left">
    <img left="150em" src="https://github-readme-stats.vercel.app/api/top-langs/?username=Giovanna-Azzolini&theme=dracula&hide_border=false&&layout=compact"/>
  </a>
</div>

# Technologies
<div align="left" valign="top"><br>
  <img align="left" alt="Apache" height="30" width="40" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/apache/apache-original.svg" />
  <img align="left" alt="Docker" height="30" width="40" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/docker/docker-original.svg" />
  <img align="left" alt="Js" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/javascript/javascript-plain.svg">
  <img align="left" alt="Gitlab" height="30" width="40" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/gitlab/gitlab-original.svg" />
  <img align="left" alt="HTML" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/html5/html5-original.svg">
  <img align="left" alt="CSS" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/css3/css3-original.svg">
  <img align="left" alt="kubernets" height="30" width="40" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/kubernetes/kubernetes-plain.svg" />
  <img align="left" alt="git" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/git/git-original.svg">
  <img align="left" alt="github" height="35" width="35" src="https://cdn.jsdelivr.net/gh/devicons/devicon/icons/github/github-original.svg" />
  <img align="center" alt="linux" height="30" width="40" src="https://raw.githubusercontent.com/devicons/devicon/master/icons/linux/linux-original.svg">
</div><br>

<div align="center">
  <a href="https://instagram.com/giovanna_azzolini?igshid=ZDdkNTZiNTM=" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-Instagram-%23E4405F?style=for-the-badge&logo=instagram&logoColor=white" target="_blank"></a>
  <a href="https://www.linkedin.com/in/giovanna-azzolini-527941242/" target="_blank"><img src="https://img.shields.io/badge/-LinkedIn-%230077B5?style=for-the-badge&logo=linkedin&logoColor=white" target="_blank"></a> 
  <a href = "mailto:giovannadev997@gmail.com"><img src="https://img.shields.io/badge/-Gmail-%23333?style=for-the-badge&logo=gmail&logoColor=white" target="_blank"></a>
</div>


<div align="center">
  <p>Feito com 💜 </p>
 </div>
